美心公關話伍淑清同美心無任何關係 但伍淑清上年未計其他 剩靠美心集團收益都袋左美心130萬股息

條八婆上國際講大話老屈抹黑示威者
根本重嚴重過福建360 大家繼續食美心
下年美心又有收益派股息比太子女架啦

呢個真係八婆

佢係唔係同佢既屋企人有仇，係要搞死美心

點睇都似家族不和

你聽佢講野陰聲細氣，似足比卡超，譚婦，鄧元帥人之流，人品有問題

推

美心迫佢放曬股份
成個家族同佢脫離關係咪考慮下放過美心囉

有冇最新燒息？

【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

大家一齊感謝前線消防 屌打黑警

其實佢真係持有好少股份
但佢家族好多
但我地普通人又唔知佢家族個關係係點

真心問一下，佢係人民日報聲稱佢唔係美心股東，算唔算犯法呀？可唔係可以用尼樣嘢鋤佢？

David Webb 翻查過公司註冊處文件

要成個伍氏家族放晒美心股份先原諒

我覺得似家族糾紛 姑姐玩9班侄仔
但你叫美心易幟佢又唔敢 上面d 生意唔洗做
呢個年頭 係呢d 大集團入面根本無自由沉默

佢唔係美心股東，只係美心股東既股東...

咁咪繼續裝修囉
唔知今年佢地裝修費要用幾多億呢

1%都冇，真係富二代得佢。家族唔知分左幾多間鋪同樓佢

如果佢有匯豐股票唔通又要搞匯豐？

理得佢多定少
講真喱d大企業壟斷賺香港人錢咁多年

如果條八婆公開佢持有嘅其他股票，想知連燈仔係咪會全部都裝修

cova 得罪呢啲小器基佬真係前世修道

唔理伍淑清揸幾多，美心唔俾蛋糕寫光復香港，時代革命，代表成個集團都壓制緊言論自由。

唔記得左得罪過佢既cova都係美心
人妻把口好賤，但我鍾意

依D傳統集團，可能屋企係俾大廈舖位之類既野佢收息多過股票

太子女一啲利益都無，搵鬼信

哎呀，驚啊？

係 因為佢用美心個名上聯合國 講野令到自己大聲d

叫佢老豆帶埋佢走